40-2

球證 旁證 全撚部都係你既人
比數你地慢慢鐘意加幾多就幾多啦
黑哨死全家 屌你老母

黑哨認撚左佢啦 咁樣好似會贏得光彩

55，上場拜狗都黑左場，一人一場

認啊 入去睇下蝗個post

係某d低質蝗衝出嚟咬人姐